```tsx
import React from 'react';
import Tooltip from './Tooltip';

const MyComponent = () => {
  return (
    <div>
      Lorem{' '}
      <Tooltip text="Pellentesque velit turpis, vestibulum ut tortor at, suscipit dapibus mi.">
        <span className="underline decoration-pink-500 decoration-wavy underline-offset-2">ipsum</span>
      </Tooltip>{' '}
      dolor sit{' '}
      <Tooltip text="Nunc tempus eros libero.">
        <span className="underline decoration-indigo-500 decoration-wavy underline-offset-2">amet</span>
      </Tooltip>
      , consectetur adipiscing elit.
    </div>
  );
};

export default MyComponent;
```
